Белочки и орешки - 2
==================

N белочек нашли K орешков и решили разделить их поровну. Определите, сколько орешков останется после того, как все белочки возьмут себе равное количество орешков.

---
## Формат входных данных ##

На вход дается два целых положительных числа N и K, каждое из которых не превышает 10000.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
3  
14
```

---
## Sample Output: ##
```
2
```
